##Разработка веб сервиса на Java (stepic.org)

Представлены решения задач курса: "Разработка веб сервиса на Java" (stepic.org)

###О курсе 

В курсе рассматриваются следующие темы:

* Работа веб сервера
* Авторизация пользователя
* Работа с базами
* Асинхронное взаимодействие с браузером
* Тестирование и нагрузка
* Работа с файлами
* Многопоточность


###Сертификаты

[Сертификат за курс: "Разработка веб сервиса на Java" (часть 1)](https://stepik.org/certificate/a0812e7a2224e28a2b99d3b64be631546707c4a8.pdf "Сертификат часть 1")

[Сертификат за курс: "Разработка веб сервиса на Java" (часть 2)](https://stepik.org/certificate/083517fea18b2a83fe68fff1e6ad2e8b733be200.pdf "Сертификат часть 2")


###Ссылки

Курс на Stepic.org: "Разработка веб сервиса на Java" [(часть 1)](https://stepik.org/146 Курс часть 1)

Курс на Stepic.org: "Разработка веб сервиса на Java" [(часть 2)](https://stepik.org/186 Курс часть 2)

[Git-репозиторий](https://github.com/vitaly-chibrikov/stepic_java_webserver) учебного кода

[Тестирующие приложения](https://cloud.mail.ru/public/2gCU/TPcaUBX2X) к задачам

[Git-репозиторий](https://github.com/vitaly-chibrikov/homework_tester) тестирующих приложений